{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038913",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/jejurijotel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 리조텔"
    },
    "text": "済州リゾテルは済州に位置しております。 当宿は翰林邑挾才路227に位置しており、車で来る宿泊客のための無料専用駐車場を提供しています。 また、定員と無料Wi-Fiも提供します。 挾才海水浴場は約2.6km離れており、オソルロク・ティーミュージアムは約11kmの距離に位置しています。 そして済州中文リゾートは約23km、博物館は生きている 済州中文店は約24km離れていて、新羅ホテルカジノも約24kmの距離に位置しています。 また、済州リゾテルでは中文ゴルフクラブが約25km、新羅免税店が約30km離れているなど、様々な場所を訪れることができます。 また、チェジュパラダイスカジノは約30kmの距離に位置しており、済州ワールドカップ競技場は約32kmの距離にあります。 最寄りの空港は済州国際空港で、約28kmの距離に位置しています。 また、済州リゾテルは済州の中心部からは約29km離れており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州リゾテルの場所はどこですか？",
            "answer": "済州リゾテルは翰林邑挾才路227に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州リゾテルでは車の駐車場を提供していますか？",
            "answer": "はい、済州リゾテルでは車で来る宿泊客のための無料専用駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "済州リゾテルの定員は何人ですか？",
            "answer": "済州リゾテルの定員は提供されておりませんが、お部屋の数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "済州リゾテルで無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、済州リゾテルでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "挾才海水浴場は済州リゾテルからどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "挾才海水浴場は約2.6km離れています。"
        },
        {
            "question": "済州リゾテルからオソルロク・ティーミュージアムまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "オソルロク・ティーミュージアムは約11kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州中文リゾートは済州リゾテルからどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "済州中文リゾートは約23km離れています。"
        },
        {
            "question": "済州リゾテルから博物館は生きているまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "博物館は約24km離れています。"
        },
        {
            "question": "済州中文店は済州リゾテルからどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "済州中文店は約24km離れています。"
        },
        {
            "question": "済州リゾテルから中文ゴルフクラブまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "中文ゴルフクラブは約25km離れています。"
        },
        {
            "question": "済州リゾテルから新羅免税店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "新羅免税店は約30km離れています。"
        },
        {
            "question": "済州リゾテルからチェジュパラダイスカジノまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "チェジュパラダイスカジノは約30km離れています。"
        },
        {
            "question": "済州リゾテルから済州ワールドカップ競技場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "済州ワールドカップ競技場は約32km離れています。"
        },
        {
            "question": "済州リゾテルから最寄りの空港はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "最寄りの空港である済州国際空港は約28kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州リゾテルは済州の中心部からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "済州リゾテルは済州の中心部から約29km離れています。"
        },
        {
            "question": "済州リゾテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 642
    }
}